光復香港，時代革命，願榮光歸香港，老衲叫雞賭馬

叫馬賭雞

老鑫認同

食狗肉